只有成為神 先至唔會再為任何人傷心

哈哈哈哈哈哈哈
而我仲係一個凡人